今晚曼聯贏或和到，以下曼迷會一齊辣油浸龜頭

1. 慈父菲利普 （唔找數）
2. 熊餅
3. 逆插玫瑰
4. 中場大師
5. S_Kagawa
6. E_Lamela (六隊）
7. ICEMAN_2（熊熊x琪）
8. 特西
9. 范加尔
10. 我

每入到一球就一件

夢不拾遺唔𨶙洗浸？

佢冇龜頭點浸

車迷使唔使？

加埋青豆妹

佢雞黎冇龜頭

車迷輸狼隊咪一齊浸

屌你老母

你國米人

記住加埋鹽乸一乸佢

關我兄弟E_Lamela咩事

搵個唔找數排第一，暗示0-1？

9李城迷喎

點解我排咁前

應該加埋u

6=佢

9係9

9李城迷唔計，10補上變9

25

你補佢ok?

ok

點解唔係你第一個